iPhone mon貼問題

想問保護性強既有咩牌子推介

同埋邊度貼可靠d? 成日覺得電腦城食水好深

淘寶 閃魔

支那 信得過?

Push

咪又係玻璃一塊

其實宜家啲iphone mon仲硬淨過塊貼
唔用最好

利申:全裸中

貼過幾隻都好快裂左

硬還硬 花晒

真？

iPhone mon好易花

街邊鋪啲十幾二十蚊既咪算

用緊呢張

認真？
3d條黑/白邊一跌就碎咁滯喎

我去開果間話鋼化玻璃貼，59元包貼
堅定流 😟🤔🤔

唔用

華強北，3毫子一塊，裂咗都唔心痛

唔係用3D 我覺得幾Okay 對比深水埗10張黎講 起碼呢張感覺上滑啲

淘寶閃魔好高質

我部 iPhone 7 全裸個 moon 甩撚咗 coating

淘寶同周街買一樣

Photo?

有好多收成三百幾話 韓國 日本野 堅唔堅

淘寶 閃魔！性價比好高

閃魔 唔錯